屌你老母！第一年係哈佬喂落老蘭食唔到女！

本來約好成班女同事今晚落去玩 諗住都食到一兩件
點知一知班黑警會係老蘭佈防就冇人去
唉 都算 反正以我質素（168高 78kg）點會食唔到女

屌 岩岩食左個靚飯落到去先知班黑警封左老蘭⋯
我冇打一個月飛機就為左今日
聽日仲請左假諗住實有女埋身

唉 咁冇辦法

11月2號見啦

Btw中環有咩車返到沙田？

好人好者有支旗 我都吾so你

ching得一歲？

幻想夠末呀死毒撚

冇得做幸福賓州

真事

259

我信樓主
我160高都食到女
樓主高我8cm 應該食女食到jer軟

樓主太瘦啦

我好撚橫隻揪啦

知唔知我幾大隻人地接圖

你敢殺人先講

報左警 等俾人拉

我咪警察

冒警父哥入來抓人啦

最衰都係示威者？

Taxi

25到

友唔25唔係友

Tg 就有得你食

友哥都算幽默過BEN

轉返ac la

哇 屌 中左TG

咪扮啦屌你 係屋企睇緊解決師就咪扮出咗去啦

唔睇tbb

睇緊全民造星？

係街等緊巴士

幾好笑

Dllm啦 冇黨鐵

你係屋企啦擺明

自爆參與非法集結

pm左港父同鳩硬蛇

等緊車先咁得閒覆你
返左屋企沖涼訓啦

Dllm 去老蘭都非法集結?

你都冇去 怕咩？

收嗲啦

168

168算高

笑咩

笑你halloween要留係屋企

剛上車

笑你老母

小運運

仆街！又開返？？？

關你咩事

你條仆街嘈夠未

未

想我貼你們的相？

我自貼

Push

哇屌 差啲屌左警犬

你都冇jer

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日
- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

Blocked

拉

POPO扯到支旗咁行
啲女都怕

2/11

阻人扑野黑警死全家

同一個人嚟

唔係
FCED

168你都夠膽岀聲

收皮啦 小拳石

182
170